奇女子闖楊屋道攔截九巴 角鐵扑爆車門被捕

荃灣發生刑事毀壞案。今日(28日)清晨5時56分，一部行走42A路線的九巴，由車廠駛往長亨邨投入服務，當駛經楊屋道45號街市對開，一名女子從行人路上跑出馬路攔截巴士，並取出一條角鐵扑毀巴士的前門，巴士車長報警，女子破壞後並沒有逃走。

警方到場調查時，該名28歲女子疑精神有異，並聲稱自己為內地人，但不能出示身份證明文件。警方經調查後，以涉嫌刑事毀壞及不能出示證件將她拘捕，她由救護員送院治理。案件交由荃灣警區刑事調查隊跟進，正調查事件原因。

專營公共巴士業務
九龍巴士（一九三三）有限公司（「九巴」）
 九巴於 2019 年上半年錄得除稅後盈利港幣 1.677 億 元
（ 2018 年上半年為港幣 1.925 億元），較 2018 年同期減少
港 幣 2,480 萬元或 12.9% 。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大陸西

想食皇家飯咋掛

請幫推新update post！
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

攞白卡新招

特登坐

勇武

呢條路已成戰場 仲惡劣過瑞和街

瑞和街新九龍城寨唔係浪得虛名

唉! 派咁多人落香港攪事，有一個半個傻係唔奇怪!

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

有狗上九巴拉人 快開post